PwC Winter Internship 2019

有無人知道group interview之後大概幾耐會收到offer?

巴打報Audit?